星期三睇波 曼城對傑志行動加睇波

大家一齊用do you hear the people sing 去觸動哥迪奧拿

或者入到去舉橫額，因為傑志係撐何君堯嘅球隊加上哥迪奧拿之前都對西班牙獨立有關注。

Credit JFFT個個巴打

收到風jesus 反對香港獨立
到時全場噓佢

個巴西仔認真反對？

耶穌真係落咗嚟

佢每次入波都會做打電話手勢比中國政府

呢樣真 個日要搵日帶定大speaker 播住do you hear the people sing

屌

收到風佢即將歸化入藉中國隊

724 有飛無飛都好 大球場見

會有 傑志球迷區有幾個

推

點買飛?

cityline 北翼嘅590一張